點解３０歲揀男人一定要揀有才華、興趣、專長？

好明白３０歲要想成家立室埋單，搵到個男人有上進心、人生目標、事業方向，的確會大大增加左安全感。但才華、興趣、專長？

如果一個男人同你有共興趣，當然可以增加浪漫情趣。否則，如果又唔係出色到專業搵食水平，對你地既將來有咩幫助？甚至佢平時得閒，週末都用尼發展自己興趣，少左時間陪自己。

有無人可以解釋下，才華、興趣、專長，係咪只係約定俗成的揀偶條件，比Ｄ港女同人晒自己男朋友幾叻幾叻？定係所謂專長只係指搵到食既一技之長？

講梗係咁講啦，唔通一嚟同你講揀男人最緊要有車有樓有錢咩

唔好咁快打大佬啦

我都想搞清楚，講咁多係咪都係個錢字。
如果係，就唔該唔好咁虛偽，扮晒欣賞男人有內涵

我覺得男人搵女都有用呢D指標wor
當然樣排第一

其實點解興趣一定要搵食先？
又可以調轉諗，因為夠食先會多左時間心思發展工作以外既野，咁有咩唔好？

仲有你諗下一個對乜都無興趣既人幾無聊，如果仲要成個世間都係你咁極端仲恐怖添。

一個人對生活仲有好奇心仲會有中意既野有熱情係發光架，唔同日日放負無野做廢下廢下咁好吸引？

你估係古代，揀女人最好琴棋書畫皆通？
依家香港男人都無內涵，比個有才華既女人你又識溝通？
香港有幾多人陪另一半聽古典音樂，唔會嫌悶？

望下自己咩料先啦 第時離婚唔好後悔
因為你當初揀老公係條件行先

所以主要都係想個男人識到自己搵緊做，充實自己生活？
咁咪即係叫佢放少Ｄ時間係我身上？

專長:談戀愛

你中意可以揀個男人唔返工你養佢都得

才華係滿足浪漫感覺
專長即係有啲嘢令個女人覺得佢叻
興趣只適用於有品味/搵到錢嘅興趣，都係指除咗返工之外唔係剩係攤喺度冇咩嘢做

好似係

（連豬杯酒所餘無幾，唔係因為佢飲咗好多，而係因為冇錢添酒）

香港有幾多後生會聽古典音樂，不論男女

其實咩叫有才華? 即係上知天文，下知地理?

Hi

我見啲人成日都係聽k pop

聽古典係會比人笑嫁

我聽開老餅歌

都係😂
SD d老歌比d女，d女話咪成個呀伯咁啦

有啲老到都過咗身喇
佢地都唔知邊個打邊個啦

點解聽古典歌先係有才華
k pop就唔係？

正如你溝女都唔會直接話鍾意佢波大腰幼咁啫

唔知啵
不過K pop唔識聽，因為聽唔明

個「一定」係邊度嚟

鍾意佢心胸廣闊

跳kpop有才華 好多後生鍾意到爆
我地呢啲老既真係聽細佬妹先知呢啲嘢
已經有幾個跳舞人勁多follower 小明星咁

聽到男仔彈鐘
d女會好有興趣
潛台詞係學琴學到演奏級點都有d錢
你明唔明個潛台詞姐衰鬼

正常呢啲人係吸引d
我都想我阿媽重心唔係我到 我作為仔女好大壓力
人地阿媽去跳下老舞 個人都容光煥發d 管少好多仔女

你誤會左d嘢
男人$=女人樣身材
係必須到無人要特別提/ add on
所以女人話男人要才華=希望男人有錢+有才華

呢個時候你可以睇吓個女人係咪真係有資格要求個男朋友有才華

李雲迪既45指

咁我太平凡

啱

有兩個好處啦
人有自己熱愛做既嘢
個陣既樣係好專心好自信 呢樣都吸引

如果個興趣仲要顯示埋家底/可以搵錢更加吸引

sad

唔同世界，如果冇興趣都廢事逼自己，就算聽我都鍾意聽軍樂多啲
因為我係軍事毒撚

又唔會既
你睇d後生女圍住d kpop dancer就知
你要溝啲準備結婚嘅女又唔同